有無人黎緊summer去 UC berkeley exchange

我間U無乜人去 有無朋友一齊去

有無人去

A 你呢

屌 仲出名過UCB

UCB grad 巴打你小心啲好撚多黑人

準備日日同乞衣玩

個區多黑人？

個區好窮？

有無攻略 I-house好唔好住

係 好撚唔安全
偷野搶野日日有

唔係

去咁耐

A係最短啦啵

方唔方便留個TG

會去ucla

住宿費係咪好撚貴？早一兩個月有諗過 報但見到leaflet話住宿費要3000蚊美金定係我睇錯

Summer school =/= exchange

Summer school 姐係summer exchange啦阿哥

住宿費係唔平 不過有啲house包埋野食

太貴ubc抵玩好多

其實除翻開係差唔多 因為ubc得一個月 同埋無包咁多餐

唔使畀tuition?

Lets go Cal !

I house 好似要住只少一個regular sem

UBC June session LM
HKU

Ubc同ucb 係2樣嘢黎啵

講漏左 本身報咗UCB UCLA
可惜最尾太貴decline咗

去過，LM。

其實住由學校管理既宿舍冇咩所謂，聽番黎啲comment都唔錯
但唔好簡錯同學校有affiliation，即係學校有介紹但唔係自己管個啲
聽講過有人roommate日日隊草，佢係咩都做唔到

果邊有無咩平令正既嘢食

我又識frd黎緊去呢到exchange

正 希望可以見到你個fd

推推推

宿舍會唔會好舊 隔音好差

香港d hall 真係好廢

去到美國都係咁就慘

我住個間靚過香港
叫Maximino Martinez Commons
算係一個比較新既宿舍，每個星期六日都有活動
住單人房，係個apartment，同其他3個人share一個廳
個陣我唔覺有咩嘈音問題

有單人房咁正

但summer 都係識下d international 同學

難唔難識下d local fd

巴打係咪成日做開gym

唔介意既話住coop
好平好wild

利申: 去過semester exchange